其實有喜茶撐住中國成個經濟，係唔會冧

香港都係，根本黑糖珍奶已經佔咗90%GDP （目測）

香港九萬幾間呢d茶店，喜茶marker share 有幾多呀？

中國100％
香港1％

大陸都係成街珍珠奶茶